### RFMd-сегментатор
Поклиентский RFMd-сегментатор.  
* Recency (давность) — давность сделки, чем меньше времени прошло с момента последней активности клиента, тем больше вероятность, что он повторит действие
* Frequency (частота) — количество сделок, чем больше каких-либо действий совершил клиент, тем больше вероятность того, что он его повторит в будущем
* Monetary (деньги) — средний чек
* GMV decile — что-то типа дециля/биннига по всем потраченным деньгам (GMV) клиента

Для сегментации по RFM-метрикам используется метод с квантилями, для проставления имен сегментов — определенные группы RFM-значений.  
